大家信用卡傾向現金回贈定儲里數？

自己本身係儲開里數，但係依家覺得現金回贈都唔錯。
想知道大家點睇！同埋有邊張卡推介！

現金回贈
儲里數

大家可以講下自己係用邊張信用卡咖！

邊樣抵咪邊樣

咁巴打係用緊邊張卡呀？

VS+PREMIER
AE 白金信用卡
BEA FLYER
BOC ICARD
大新BA

主要係上面個堆
我一般都存里數

1%現金回贈卡，渣打+大新

渣打係邊張？！

白金行政人員

Same

里數

其實睇你去唔去旅行姐

Eye卡

呢張同dbs eminent比邊張正啲？

其實主要係因為覺得Asia Miles d機票愈來愈難換⋯⋯

銀行識員揀回贈 182回3蚊

現兜兜最實際

都已經有廉航啦
唔係去歐洲美國澳洲個d地方都唔會換
我就會要現金回贈

比錢買好過懶係洗錢儲miles

三位會推薦邊張卡？

HKBC Visa Signature

HSBC先岩

avios 換機票 要既哩數少d 可以睇下

用緊大新

opt for 現金回贈

用里數換短途直頭係白痴

大新ONE+
渣打白金行政人員
DBS EMINENT

三張都係1%, 有冇巴打講解下向有咩優點

都唔一定嘅，如果peak season又早訂其實miles都係不錯嘅選擇

2張都係本地消費1%回贈
海外2%
不過迎新就eminent好d
頭$12500 8%回贈
拎到$1000回贈

eminent 食飯係咪有3倍？

識上LIHKG 唔識上DBS個官網睇?
係GOOGLE 打EMINENT 食飯 3X 乜柒都出晒黎啦
一日到黑見你伸手 你係文盲定弱智仔呀

草分換回贈

里數啦，現金回增大部分都坤水

儲里數既都打算單拖去旅行？ 里數又得3年，想慢慢儲兩份都唔得

當你換短途 miles 即係等於2-3% 回贈

但換business 或長途 就值更高

當然 唔係話換就換到

但如果你係鍾意坐business 一定係用miles

簽得唔多，儲里數想換淡季短途就不如現金回贈

積分儲係銀行，唔轉出am咪得。無限期

上期DBS eminent出唔洗手續費換am, 換左9000里 只好獨遊

留名

愈來愈覺得儲里數on9
現金回贈實際好多

最易儲既渣打係自動轉
儲得完都算，但之後想換日本又難

Yup

現金回贈要幾多%先抵過換J/F class?
識享受緊係要里數

儲里數就唔一定係am既
儲英航坐短航根本平過am成半
又無限期
不過講完你地都會繼續覺得on9唔撚抵
同買樓一樣
升定跌你地都唔會買
你繼續玩你既1%
我就繼續玩八達通同payme

認同
班傻西剩係識am
短途玩avios啦
6蚊里簽12萬有得坐JAL來回日本包行李
個班傻西拎1%得1200蚊諗住坐UO呀
記得行李要加錢呀傻西

直出J class 機票

買機票升J class 你要買premium economy

好唔抵

得三年？

架機冇pey未可以y上j囉